好似好好玩,求GAME名 GIF

虐畜

Just Cause 3

THX

Instant karma

我都係睇呢啲片當時買左黎玩

但其實隻game好重覆好悶
好快就棄左

係咁拆人據點